台女告洋教授性侵「害我流血」 卻事後幫洋腸按摩身體

1名年輕女子今年9月好心的幫1名在教會認識、來台教書的外籍教授找房子，事後卻指控對方性侵她，她還泣訴對方性器太大，「害我下體非常痛還流血」，不僅如此，「他射完精後就叫我趕快走，開始趕人了，你看多過分」，但台北地檢署調查發現，2人發生關係後，女子還幫教授按摩，事後還用LINE傳自製貼圖「真誠相愛化敵為友、彼此互助成為家人」給對方，因此以事證不足，將這名外籍教授不起訴。
據了解這名外籍教授，因為在生醫領域有獨到研究，因此來台在知名大學擔任教授，今年9月間，他在台北市某教會認識1名台灣籍女教友，2人互加LINE成為朋友後，女子還好心的告訴他，有空時會去教他中文，順便幫他找租屋處，沒想到女子事後指控教授涉嫌性侵。
女子指控，當天她到教授的租屋處準備一起去看房子，對方卻將她拖到床上，戴上保險套要性侵她，她嚇到不斷反抗還拿著棉被保護自己，但對方力氣很大，反抗根本無效，她還說，「他的生殖器非常大，所以害我下體非常痛還流血」、「他射完精後就叫我趕快走，開始趕人了，你看多過分，他兩隻手把保險套及衛生紙握得好好的」，因此控告教授涉嫌強制性交。
教授坦承當天2人確實有發生性關係，但是你情我願，他反駁對方事後還主動幫他按摩四肢，並傳LINE給他，稱「最美麗絢爛的勝戰、妳迷人的名字叫做、真誠相愛化敵為友、彼此互助成為家人」，教授還拿出女子留在他住處的手腳穴道圖，以及LINE的截圖作為證據。
檢察官調查發現，女子並非是在第一時間報警，而是事發後在自己的臉書留下奇怪的文章，好友發現後問她是不是需要幫助，女子才驚覺自己遭到性侵，而去驗傷報警，檢察官認為，女子若真的遭到性侵，為何在當下沒有立即離開，反而主動拿出穴道圖幫教授按摩達數分鐘之久，且事後還繼續與對方連絡，傳LINE給對方，實在與常情有違，因此將教授不起訴。

台仔評台妺

台女的貞操觀念如下:一隻公狗如果想跟一隻母狗嘿咻，至少嘴裡也要含一根骨頭。而在台灣的女生根本連骨頭都不用，祇要男生想要，直接拉到旁邊的草叢裡直接就幹了。

依啲日經估中幾多次都無感覺

台妹食洋腸仲勁過港女

所以咪話...

啲白鬼食亞洲妹
係特別鍾意事前或事後叫條女幫自己按摩
唔知係咪西方女權太勁太自我
佢哋覺得東方女人先識服侍男人
所以會特別要求亞洲妹好似啲三溫暖妓師咁服侍自己

又係誣告完唔洗坐